有冇人知點解姜濤咁撚紅？

講樣又唔撚係靚仔
唱歌又唔撚係好聽
屌你地班港女鍾意返bts好過啦
人地起碼識be water黃傘啊
追港星 屌講出黎都柒啦

真，其他mirror成員起碼音樂/拍劇有成績，或者外形上更成熟

完全唔知班女有咩好吹奏

因為係sale純純得意處男形象？